如果集體報案，警察仲可唔可以能9分鐘到達？

好奇如果聽日突然之間港島四周圍案件發生，啲警犬仲會唔會嚟幫手

申利：絕對不鼓勵人報假案

野餐集中POST（1）

可能會有人用電話報錯案

用電話亭

雖然用電話亭戴晒口罩唔會俾人發現，但我絕對唔鼓勵咁做

照計兩批警力黎,唔關事

人事報案唔算假
仲記得以前星期六日係尖沙咀海邊位置有人唱歌比人投訴大聲 其實唱得好好聽
之後次次有人投訴啲差佬都會趕去
人事報案警察唔可以唔理 但要解決其實好簡單 係煩在啲差佬又要花時間到場處理